我決定挑戰alpha go 界限

我同alpha go 一隊對d圍棋高手，我落一粒對手落一粒，alpha go 再落一粒，佢有冇能力反鳩為勝

睇你係咪突登讓？

洗撚你咩
alphago點會冇得set讓賽

完全唔識捉，讓都唔識 唔怕神一般對手，最怕豬一樣隊友，我做豬隊友等carry

讓賽同鳩黎兩件事

點會唔識鳩黎

每兩手鳩一次喎，如果咁都贏到就真係無敵